【泰洞後續】泰國被困少足集中討論

隨著少年同教練悉數被救出 呢個po主要係希望集中返後續嘅新聞同消息 例如佢地嘅康復狀況、泰國政府嘅反應同發表嘅野(如有)、唔同傳媒嘅消息 等等。

因為留意到佢地被救晒之後 上一個po亦咁啱1001 同時亦冇一個集中討論嘅po 集合返泰洞少足嘅後續消息

多謝各位

似乎太夜 (本身想聽朝開 )

lm

終於有

依幾日不斷睇番有關video 訪問
見到洞入面真係幾危險
幾個工作人員抬一個細路出嚟
路又難行
體力差少少都攪唔掂

有無video

同求

見到班細路似係食咗抗焦慮/鎮靜之類嘅野先俾人可以迷迷糊糊咁抬上擔架 兼且只得好少嘅郁動

但我想問吓 咁佢地都係迷迷糊糊咁潛水

好似無講過佢地食左幾多份量
可能D藥只係令佢地唔會出現恐慌但又未至於迷迷糊糊掛

依條片講當所有人走曬之後個主pump壞左水位上升得好快
真係好好彩

lm
好想知多D佢地既消息
有D細佬同教練本身都好慘

會唔會係食左安眠藥

佢地而家出得院未

追哂所有POST同新聞，都仲係唔明點解班細路會行到咁入。

話避雨，有必要行到咁入?

今日有冇咩最新news

事後發現佢地本身諗住入去探險，慶祝其中一個細路生日，有心行入去

而佢地停留的位置係可以避開洪水的高台

所以都合理

其實呢家settle down晒所有野，係咪需要還原番成見事既真相、來龍去脈，以法律角度睇下責任誰屬。亦都相信呢件事好快進入司法程序，法院都好快會為起事件中死去既救援人員召開死因庭聆訊，12個野豬隊成員同教練介時都會比傳召問話。

各個傳媒都好似冇再好鋪張咁報導同update 呢件事

今日睇新聞話入面幾個細路係金三角出世，冇國藉
真係好慘 原來咁多人冇國藉

佢哋喺洞穴如何大小二便？

金三角係咩嚟 點解無國藉？

救咗出嚟仲有乜好講

有冇訪問班細路同教練

有個細路識幾種語言，係未就係因為金三角大

好似仲隔離緊
好想知佢地有冇係醫院睇世界杯

原來連教練都冇國藉
不過宜家泰國政府好似會俾佢地三個入藉正式做泰國人

好啦，件事總算平安大吉，rip救人英雄 宜家就係時候算帳啦，個山窿入口明明有個牌寫明雨季勿入，呢班人明知雨季仲要走入去，要勞師動眾成千位專家幫你地辛苦半個月，仲要累死一位英雄，平心而論，呢個故事好感人，但一單還一單，論事件性質而言，呢單實際上同打颱風仲出海要人救，同大風大雨仲上山要消防救係完全冇任何分別！呢班人呢個行為完全係博屌，你可以話班細路仲細唔識野，ok冇問題，我唔怪佢地，咁個教練有錯啦 老實講我真係覺得太過份 個教練點都要搵條罪入佢

所以我覺得settle左呢件事之後，要以一個法律既角度審視番呢次事件

秦國法律我地識條鐵咩

Thai cave rescue press conference: British divers explain how they helped save boys

開得賽後討論post點可以冇專題報導

Thailand cave rescue: Children found ‘by smell’

唔通真係好似之前某位巴打咁講，班細路痾完篤尿落水個潛水員就標咗個頭上嚟

想快啲睇班細路同教練親身現身說法

有冇update

少足隊打算短期出家向死去diver致敬

班細路做曬英雄啦

唔知FIFA會唔會請返班細路去睇下屆世界盃
班細路未好得返趕唔切睇今屆嘅決賽

老撾文同泰文嘅分別，就好似廣東話同廣州話嘅分別

終於有人夠膽講返句公道說話

大把人屌佢地啦

戥呢位巴打唔抵 講事實都咁多人負皮

出院未